睇AV 你會睇 有格 / 冇格

有格
冇格

我睇有格……好少會睇冇格
而家一嘗試睇冇格AV..覺得難接受女人下面塊野個樣點算好

冇格

你到時屌西係咪拎幅布遮住個西黎屌

點樣可以突破呢個心理障礙……

接受左高清無格真係返唔到轉頭,甚至係已經唔再睇個身體,而係用欣賞既目光向古希臘既哲人致敬,學習讚賞人體既美

我唔明打格仔既意義何在,自欺欺人從根本上就係污化女性物化女人

睇睇吓會睇冇格
不過我唔鍾意睇鬼妹
所以有時都會睇有格

我會睇女

破解

遮遮掩掩多咗份神祕感
鍾意睇三仔多過四仔

冇咁鍾意睇全裸嘅場面，反而冇咁興奮